極度懷疑尖沙咀有大陰霾

傳統春袋，咁耐都冇風向話搞，咁多商場遊客

大陰謀

推十

而家日日都周街大陸客，同之前無分別
星期五六日尖沙咀周圍都系狗

平行時空

尖沙咀尖沙咀

係 冇理由唔搞尖沙咀

真 呢排多翻啲支那人

九龍塘同尖沙咀都唔好搞

我覺得連登已經比啲港共輿論機器帶晒風向

對家策略係盡量將戰線推返落民居到
因為唔會搞到遊客就可以任打任砌

連登已失效

連登而家仲左膠過fb
同當年高登一撚樣，又係左膠同熱狗入侵，跟住就廢左

好熱on9

撚*